一人一句廢話

機會係留比有機會的人

你唔蠢其實都幾叻

投資係有風險架 (Freud, 2016)

俾啲火黎

等陣就係我地既未來

樓豬是柒頭

英國研究指出用左手寫字嘅人快過無手嘅人

啱啊，認真呢，真心呢

留名

早晨 ! 咦, 返工呀 ?

貴姓呀陳生

有人想知再講
番緊工？定做緊野？

食左飯未呀

蔣麗芸議員

你係咪廢話啊